政府工 進修

做緊低級公務員，人工max有限，英文又差考唔到jre Officer, 可以點進修更進一步。

想考2a3o，定係轉行有更好路數?

邊做邊去讀番個pt degree，好多人都係咁

已有general degree, 有咩專科pt degree好報?

又係做緊aco??

Not aco,不過都係低級

CA?

留名

唔係Aco都唔算真係好低級喎

Max 冇pt27 都叫低層啦

咁大把2a3o可以考啦

2a3o有工作經驗暗盤，
好似HO有物管經濟優先，
一係就奴到死既郵記。

利申：想考

2a3o 冇相關經驗冇得in

PT DEGREE有冇話要咩學歷做底呢？
係咪都係揀翻OU?